有無90-93既巴絲入黎吹兩句？

無人開？

5:30 人去樓空

好正常

擺明唔想開

應該都係

重要等老細走

打撚暈佢啦

老了老了

準備OT

大家差唔多

仲有廿分鐘
頂埋

仲有成個鐘

就黎三張

走咗，去造衫

又辭職囉

你就好啦 老細仲係我面前

我諗起九月要做姊妹就想死

workshop完 走人

有咩咁想死
想做兄弟識姐妹

因為係男姊妹

Oh shit

好明題係大佬你開

我真心覺得會做撚死
好彩仲有個傻仔同我一齊做

都話佢係pinklin嘅繼承人

對鞋諗住幾多吋

9點扮工扮到而家
入嚟R水吹 BTW

佢應該叫moonlin?

著西裝喎

唔會。覺得呢份幾好

啲人收工就潛水，明天請早

十吋皮鞋 唔該

而家收工時間都多人出聲架

高達腳thx

中左1001都唔知

有冇我咁快？

渣ga

我唔會想講自己快

其實係出面果啲高腳小醜

點解老細咁勤力

係唔係睇緊咸片

你連打都有困難，真係慘

唔明，呀叔我毒撚黎

入佢房拎起個moon拍落佢個頭度啦

老細邊洗睇咸片

其實佢係拍緊咸片

游完水

夠鐘收工
塔車又要玩面貼面

棍撞棍呢？

波貼波又點睇

今夜應該可以開個新吹水post

但搭咁耐狗鐵都未遇過

多兩個我應該可以，但返歸後要打pkm

老細57分比一疊野我對
我心諗 仆街啦要ot
今晚琴都學唔到
好在我同事走既時候 佢同我講 聽日lunch比我都得
嚇死寶寶我
即刻拎野走

我都想搵嘢學

跟橙哥學抄牌未

我都未遇過，利申得肥仔波

唔洗啦，我要搵啲兩個人一齊學，又要老細有興趣嘅

講起呢樣
記得以前搭小巴，有條友男人嚟
個肚同人地大肚婆就生一樣咁大
嗰次咁啱坐係通道嗰邊
佢上車嗰陣重要打側身咁上
搞到食餅

屌，好頭痛

Gay

做一陣野就新post

暖水幫到你

你離棄me

點會呢

鳩噏同工作之間你揀咗工作

廢中咁保守，點會gay

咁一係你俾錢買起我

我老闆50分拎一埋文件同我講....今晚有無野做
我話 有啊 我媽出左院

多謝阿媽

我買肥佬ok?

快去做孝子接娘親回家！

出院就好了

即係你gay

霸氣

我老豆一早請左假 上午去左搞手續出院

我幫你問下佢咩價

連呢句都要比膠我

我想知你老細咩反應

咁你檢討下

喺我心目中，無價

食左止痛藥都仲有少少痛

手指太粗 本身想出

呆左一呆
好啦 好好照顧屋企啦

THIS

正呀喂 收佢皮

搵屋企人做藉口真係好有效

IS LOVE

減減佢啦

但我係真事黎

我次次公司老屈ot都話我想抖下

我冇養狗㗎

Take care
之前試過搵老豆做辭職原因

HARRY

救教點減手指

次次辭職都係佢出手低 轉工加人工

我應該未來一個月都唔使ot
老母出院+失戀

我無辭職算好好

93 A0 IT9 冇車又冇樓 覺得自己係0

早咗到

Bro要振作

一樣

屋企果邊叫解決左
感情果邊都係等時間過

屋企人病+失戀 有工作寄託好過唔撈無所事事

岩啊 而家我明白咩叫 我鐘意番工

同問

有4個一樣，夠開枱

打牌呀？好呀，打幾大？

我都好想返工

你有咩唔開心啊

無 放緊假等去旅行

做多d手指運動

例如 打字 數錢

曬命

A0狗

( show blocked user - 扑柒)

悶呀嘛 同埋成個6 7月都無財運
黑仔到仆街

仲要就黎出糧

究竟拍拖既感覺係點
手都未拖過

你仲有左手呀

細細隻，巧軟嘅

我都知你又細又軟

比喻姐，依家好迷惘，想讀埋個Bachelor Degree做多咗幾年嘢，喺30歲前working holiday。當然最理想梗係移民，離開香港搏一搏，唔想喺香港打死一世工都係為咗層樓

好羨慕

講緊拖手呀

我ff出黎

第三隻手唔係手

咁你正面過我好多，都叫做有計劃

你用佢黎拎起啲嘢俾我睇，拎唔到你切

墊土係咪要占，問題呢

做乜叫我墊士

點止拎到野 字都打到
利申 用緊黎打字覆你

你轉咗去邊度番？

hi墊士

skw 黎緊 chai wan

app

一年轉一次

my name?

你好jumpy 小心之後難搵到好工

講起就嬲 唔轉都唔加得多
黎緊加20%

Wtf iPhone auto correct

份份都西

我就係一隻jumpy 既狗 邊到人工高去邊到

佢有潛質搵到好工 係佢成日轉，轉極都西 不過佢點轉都會有工 平平穩穩

你又好想轉工咩 好似咩都滿足唔到你咁

直情Money oriented啦你

以為我又多個新名

岩呀 DKLM 加6.X%想留人

佢????

咁係阿嘛

佢嗰行冇所謂 好似係

搵左啦 9月返新工

丫。呢個我同pp講

放緊暑假 個零禮拜

我加得3%, 所以工已轉

姐係話我

屌

寧願畀多錢去請新人
都唔肯加個合理嘅人工

你唔係進修 轉工咩
定已經轉完又再轉

我話pp工作平平穩穩

吓…即係我成日轉？唔轉啦，而家呢份好工嚟好似係

理撚得佢 福利一樣 人工多好多
我係咪都係咁做 係返工遠d囉又

不論港資定外資都係咁

我見到一年轉一次以為係你
因為你係有機會搵到好工，如果成日轉會影響到

你呢就好撚醒，見唔對路就走 但又比你r到更好offer pk jai

係轉完又轉 個course 3個月讀完啦
上次對話我仲係中環番工？

幾時發達

我果行講實力同講經驗嫁嘛
用過都讚好

扑柒佢

應該係 咁耐以前兩年都有

等多廿年咁要

是咪要re-u

未啦好明顯

好煩厭呀你明唔明
今次幾日就搵左份工返黎

佢應該讀完書啦嘛

你a0咩

隨時 趁我未去旅行

陰9公，都係靠自己

你啲老細 新工同事同仔唔煩就ok la

係咁嫁啦 不過好黎好去
d舊老細個個都講好說話
唔知嫁 返工先知 原來我係無雀既腳仔

啱啱完，但職安真漢子好辛苦

係咪真係有人幫手占？想被占

搵錢係咁嫁啦 趁仲未淡 搵銀上岸

我都想係屋企悶 但算吧啦

悶緊 準備出街食飯

巴屎閉 祝你好運啦！新工一切順利

好似俾我地3個趕走晒啲人咁

應該無乜野ge 係忙姐
但依家好好 放好多假

有乜所謂
遲入場就預咗㗎啦

你開頭enjoy之後就頂唔順架啦 同埋如果真係唔做野，小心肥

擺低問題

咁你遲左成幾年入埸喎

hi 力架

財運有冇

新會然

仆街要去做尖

咪咁話人啦老鬼

hi P子

我星期六去學瑜珈

你呢個money oriented 既人點會無。不過同時都大洗 結婚前後會收儉d

我啲筋硬過弟弟 不了

你夠係老鬼

我都係。準備星期六要尖叫

我唔大洗嫁喎 係聚唔到財

我幾時會遇到下一段感情？

飲緊酒

咁早 後入你好無?

對唔住無女人養你

你搵橙啦

總之入幾多出幾多 婚前後會聚到d

軟飯邊有咁易食

姐係聚唔到唔洗諗結

你無對象圈子細又唔敢去識人。好難幫你wo 識左d人先再問我

你介紹佢識嘛

有計劃個刻開始你會迫自己聚到架啦

我呢d孤家寡人唔會有

但佢唔養你

叫你介紹自己比佢

係 幫手洗我錢

不了。我已經預計到我下個係點識同點

係 西雪黎趕人未

相睇

十月gogogo

慘得過番工完全識唔到後生女 成個部門都c9
Dse雞完夏日煙腸搵個後生d 吹下水都無

屌 我本身抽左啦 依家又要等埋新申請 dklm

同年都無？

到時你c9都殺嫁啦

佢制啲C9 都未必制

c9夠成熟

咁我又唔係唔敢去識人既

狼虎之年

聖育強呀

咁仲等咩呀？

我自己覺得去食左先
但唔好表現得仲想一齊返
食完行下街睇佢咩反應

問題在於 理性既我好清楚 我係真係唔應該一齊番
因為相處真係好大問題

問到何時c9先熟透 你要靜候再靜候

爛啦喎就黎 仲熟透

no啦緊係 除非你可以as a fd咁出街食飯

就算c9 始終緊守

又抖完 又要繼續操

你自己有答案咪跟自己個套做囉
反正你呢個問題又無分對錯
你唔出都無問題

睇完，頭先試緊衫矛覆你

咁唔去

潮撚又買衫

姊妹衫呀

No go, 男人放低野慢到仆街

唉屌 收工，食埋飯游個水先

買裙去嚇柒班仆街

好啦 多謝大家意見

請食飯

慢慢習慣，當年我都係咁搵人呻，iktf

同佢講左唔食了
灰左

因為你真係冧佢嘛

我都有差唔多既問題
上次佢煮野比我食 我未比返錢佢
仲話出左糧請佢食飯
但係大結局已完 仲要番外篇都出埋
你覺得仲叫提唔提呢件事

無機就算啦，一齊時嘅承諾承諾只係一齊時有效

你個「佢」係霍生定ex?

霍生
Ex可以仆街死

我都想見一個就鐘意到一個

雖然心好想同佢食

你個ex咩事

有第二個

我！都！係！
真係好想見佢
但知見左對成件事仲衰

咁仆街死啦

I know the promise never keep
The promise is a lie

你又知我好 可能我好對男朋友好差呢
唔係佢都唔會搵第二個

該抽身就要抽身，唔係只會搞著自己

其實我可以兌現個諾言
但係呢一刻放唔低佢 見到 可能都會尷尷尬尬（？）
其實想像唔到如果見到佢會點

即使我而加心情平伏左好多 都接受左事實
但係前前後後兩年 如果今次唔斷尾 我係咪呢世都要被佢擺佈

只係，最大個承諾都已經無咗，其他都無得keep

口花花mode on

不過 第三者真心仆街

唔會既 可能真係未有另一個動心既人出現啫

人就係仆街架啦

The memory will be nightmare deep inside to me

令你心動嘅未出現姐

唔理我，請食飯

一齊食 無問題

掉轉既姐 一日唔放低一日都唔會想識第二個

毒撚無人理

檢討下

咁好多時心理轉變都係同時做到既

我視我個ex為結婚對象架

唔⋯個timeline好難講

兩年前係鍾意霍生 直至原來佢未放低佢ex 再同返ex一齊
然後放低佢再祝福佢
霍生變返單身
遇到我個ex 再有第三者 鬧爆佢之後已經撤底死心
霍生一直陪住我 對返佢feel

咪理左佢....

但霍生從頭到尾
對你意思係點先？
畢竟你地中間個時間好長 好多感覺都話唔埋

想恭喜你

佢話就話一開始係鍾意我 但好快揀左友情 因為佢知佢心裡面除左我仲有佢個ex 唔想對我唔公平
之後 一直都冇鍾意 但係我啲同學都話有 （我都唔知

屌但係我唔識係舊po改野

講真 就咁睇你一直以來既野
唔似係對你有feel
當然我唔知你無講既野係點

但我覺得既然大結局左
就開始拍下一套新劇啦

大結局係因為我同佢攤左牌
佢同我道歉話 冇諗過當初既選擇會更傷害我 如果知道咁佢唔會咁對我

問題係在於 佢咁講
唔代表佢回頭揀另一個選擇

Too long didn’t read，咁你自己覺得仲有冇可能？冇就move on

嗚哇 為左你打架

啱呀

始終我覺得無真正一齊過
大家都感情上move on咪繼續做朋友

呀咁我一陣睇，但我覺得有啲嘢就算再愛唔係你就唔係你嘅，我當年好愛我ex架，想結婚架，但最後還是分手。
依家個女朋友未必及得上出面啲女仔，佢有佢嘅短處，但佢願意去理解我，去接納我。所以如果真係到盡頭嘅強求都無謂，好似係

我都曾經覺得佢就係結婚果個

講真除你本身就諗住食完就算架姐，正經拖邊個會唔想過世

咁多位係咪真係同我同年
咁快諗結婚嘅

岩啊，可惜

1990

我又未想咁快結，但身邊好多人結

原來係師兄
我93

中學班女同學...嫁左一半了

又唔係師兄
社會低層

其實係 但係唔知搵唔搵佢好

中學最frd個女同學...我就係做佢姊妹

女容易唔少

我93都驚嫁唔出

食完飯
番嚟了

問心你自己覺得依段關係有冇可能先

你係咪想我地幫你決定？
唔好搵啦

我都好驚

有鳩的妖魔

女仔的真係唔覺主動d會真係無仔要
睇你要咩條件架啫

冇架 只係想兌現返個諾言

事實又真係難搵人過世嘅
雖然我唔驚

為左個training workshop
無左個interview
係咪好儍

我有長期病患
之前因爲咁甩咗

x2 結嘅結 生嘅生

我個病仲要冇得醫添 只有等自己好
不過冇影響日常生活既

Sorry about that. Take care 同希望你最後搵得到

我都有 無得醫無得好

咁就蒜九掃啦

又回到最初的始點~~

笑什麼笑

其實大把人身體多少有點毛病
唔影響生活咪得囉

笑都唔俾

幾影響情緒
師傅 好X痛呀.jpg

唔俾

有無得紓緩

所以我都當自己冇事

我係都要笑呀

少少

近年愈來愈多

但會唔會痛果d

hello呢度可唔可以放負

唔係

Always welcome

咩事呀？

放

點解條街咁熱咁焗
返去開大冷氣

講啦

追緊一個有男友既女仔 個男仔對佢好差
傾左幾個月 佢話驚變 好多野考慮
問過其他人都覺得佢係搵藉口reject我
我係咪應該放手

人地有男友架，你話呢

但佢男友真係對佢好差。。。

放手啦
人地條仔幾差都好 你可以勸佢分開 但唔好做第三者
特別個女仔都無好大意慾去接受你

你鐘意佢又何苦要佢背上出軌既罪名

同意放手
就算對佢差 都唔應該勸人分手 最多幫得就幫

佢真係想走
有無你出現佢都會走
佢唔走即係仲鍾意條仔
咁你仲等咩啫

嘻嘻 兩年前經歷同一問題

勸人分開我又覺得無大問題
基於朋友身分講其實ok
但如果有企圖就唔係咁好囉

你對ex好差 比人色誘左佢走？

差唔代表你可以叉隻腳落去，咪將啲厹行為合理化

嘻呀嘻呀嘻

霍生個ex好差 但係霍生放唔低仲同佢一齊
雖然最後都分開左 但係都冇意慾去接受我
利申： 我好鍾意見位就坐

咁霍生對你應該真係無咩性趣

你仲好鐘意見水就飲 見走廊就訓

想問下 點先算9公呢？
我冇講過叫佢地分手既野 亦都冇去做任何事去破壞佢地感情

咁你做左d咩先

但你有追條女

你最後一個point好有道理。。。
所以我係度等。。但朋友都叫我放手
我由頭都尾都冇表過白 只係一直都對佢好好 好似照顧自已女友咁 但冇做過叫佢散 拆散佢既行為

佢唔舒服會關心佢 訓得差 沖啲野飲俾佢
見佢冇帶遮 借俾佢

對佢好好好 係第三者角度睇 係算追

其實唔算
我立場

霍生都有做啦 但佢唔鍾意我架
仲陪我去旅行散心添

咁呢d未到好嚴重
但放手啦 佢有鐘意你 唔使你講都會離開佢條仔而同你一齊
既然無 即係算啦

旅行

仲一齊同一間房全身按摩添 咁點

心情好番好多 上黎報平安

無事啦嗎？

黑絲
好擔心你

有無....

點解會同一間房？

同男朋友好番啦？

冇 乜都冇 背對背換衫

無喇

因為我都唔知⋯

我們
背對背擁抱~

車 對佢差 又話驚變
咪即係差極有限 係你面前誇大咋？

無事就好

想唱k

咁想問我算唔算9公？
佢同我講好驚轉變 係呢個年紀
心入面好希望係指未睇得清我係咪可以值得令佢去同依家個男友分開
但我知90%呢個角色唔係我。。 或者係藉口

絲打....放手啦
一個女人肯同自己咁一間房 一齊換衫
都無擒你
佢應該真係無興趣....

呢個我都有諗過 因為女仔唔會無啦啦講男友點好點好 只會講壞話多
雖然佢係一個好細膽 同 頂硬上既人。。。

可以收埋d眼淚

明年今日 別要再失眠

早2日心情差到電話都唔用呀 sorry要你地擔心

我都想唱

笑番咪好囉

行啦
唱啦

呢個真

咁咪係囉 細膽唔通會唔飛人咩
其實佢男朋友對佢黎講都仲有價值
你又未有吸引力令佢即刻轉軑

me too

自己係男人好清楚....哪怕1%既鐘意
都應該擒左

我搵過男朋友黎 佢餵我食野 好開心

人地一個願打一個願捱
你理唔到
都做唔到啲咩
你係鍾意人
就等佢仆街後睇下會唔會搵你
之前你就等佢仆街啦

恭喜你
反觀我呢兩日行屍走肉 係今日叫好少少

呢個我都知既。。。
咁你地都覺得我應該要放？

我除左恭喜之外
都唔知應該講咩好
希望你同佢唔會再發生啲咁既事啦

男友話俾d時間佢調整心情 佢話唔嬲我喇 話嬲得我好辛苦

拿 我覺得你正常朋友身分就ok
佢係鍾意你就自然會為你飛左個男朋友

信我啦 無老點你

呢d咁sweet既對話 頂唔順
閃

我放係佢到個大公仔 佢話有好好對佢

咁咪好囉
之後就搵個機會同佢好好傾下上次同你講個啲問題
希望你同佢都越黎越進步

佢次次都係咁
我問佢 講左出黎唔會好d咩
佢話要整理好心情先講到

由佢啦咁 佢肯話我聽 又好番咁多都已經好好
都係差last step

同班friend出去經已推左好多板

淨係俾放負既？

又話觀塘飲野 又話唱k
咁係咪 飲住唱呀

我都希望係咁
其實今日搵佢係個3唔識7既同事鼓勵我

唔係啊絲

真心鄧你開心
但我而家心情睇到頂唔順

我都好想唱k呀

我一直都唔覺得我係9公 但估唔到呢度幾位巴絲 聽完就話我9公 所以我都想知點先算係
如果我依家做緊既算係 我更加應該放手 唔再做呢啲野 去打擾到個個女仔
如果唔係既話 我就想聽下意見 日後我應該係點去面對佢 有咩野係唔岩做

正常朋友 即係我依家個啲照顧 關心佢都應該收歛下 唔好太over?

都唔係好sweet啫 佢餵我食野開心d
事緣係佢買左兜魚蛋外賣
我：我又要
佢：（吉我食）好喇下唔好阻住我食
我：（眼甘甘）
佢：好肚餓咩你
我：嗯
佢：（再餵）
我：（暗爽）

在於我而言
我覺得狗公既定義係
見女/識一兩日就去 漁翁撒網式搵女朋友
係為拍拖而拍拖 唔係真係鍾意一個人
所以我覺得你唔係
利申 不代表本貼立場

訓得差沖野飲特別d囉 其他好普通 我覺得

但係 我覺得 你既行為係over 左

我唔知你地本身有幾fd
我同有個男仔fd之前fd到一齊北上按摩都無問題
係有左男朋友先無

我覺得心態重要d
有d男仔本來就對人好好

在我而言，明知對方有男朋友都嘗試去追嘅人都係厹，姑勿論你做咗幾多，但我係條仔知有你依種有目的埋身嘅我都覺得係厹。

都係嗰句，在我而言唧

一日幾個post

博 我都好想去博。。 我同佢算係同事黎
其實我都唔太care人地話我去追一個有男友既女仔
只係因為佢有男友 我都唔可以做好多出面追佢既野。。。我覺得咁樣係chur佢 係迫緊佢咁
所以我好迷茫 我等落去？ 等既話 我又應該做啲咩行為先合適。。

不過如果係我男朋友 我都幾肯定佢會覺得你係狗公

正常男人都會

明白 我會認真諗下我日後既行為 應該點

瞓先，聽日辦公時間再會

幾時先？

早抖

所以我覺得..
個女仔本身都婆婆媽媽 佢都未必會離開佢男友
而我覺得你本身個人夠charm就自然吸引到人

其實佢都知你鍾意佢架啦
佢驚同你一齊都未必長久 無人埋佢單
咁第日又要搵果個

我要諗下我想講咩..

你岩
或者我心甘命抵去做佢兵

咁又無

我記得有次係街站轉電話plan
個哥哥仔問我做邊行..
之後我問番佢點解做邊行

然後我男朋友就話我撩仔嬲左我幾分鐘
話人地做邊行關我咩事

其實鍾意人又幾難控制對佢好既 我都明

拜拜

yes如果佢真係咁諗 我仲開心
因為我覺得即係佢真係有考慮過我
我仲可以用行動去prove

係囉幾時呀 下星期？

而家個女仔都唔係好想改變

要睇睇先

其實做兵成功我覺得幾佩服
我份人真係好仆街..你一俾我知你鍾意我 特別對我好
我就港女到唔可以再港女 玩到你憎埋我
我就好開心

哈哈哈 我覺得中意一個人但唔對佢好
都算真心中意咩？
當然我控制唔到火位係我問題

但佢考慮你係因為未同你有咩唔開心
同埋考慮你埋佢單既可能性

我唔係想咁架
岩岩同佢關係好番d 我開心仔

佢都無動力無原因走
而呢個原因唔係其他人去比佢
係要佢自己比自己
所以我先覺得無機會

係鍾呀

佢話每個人都係叫佢分手
所以我先有想等呢個諗法

岩喎
我覺得一係你唔理咁多 你想追就全力追 擺明車馬
佢揀唔到就當佢唔識貨 next

一係你就等佢地出問題

未試過
其實我真係激走過好幾個
我都唔知點解咁仆街..我平時都唔敢講出黎

即係我俾唔到佢想走既動力
呢個我都知係既

岩喎
講到尾 佢唔夠鍾意你囉巴打 最少呢刻係

每個人都叫 唔係佢自己想呀嘛
夠有人叫我同我男朋友分手啦
分左未呀?未呀嘛

意見接受 態度照舊

知就好啦 你無錯架 唔洗喊

點先算擺明車馬？
我依加做啲野都幾擺到明

好似你個例子
你對條女好人地就會比男朋友鬧會嗌交
咁你應唔應該對佢好？
對佢好完佢返屋企難受
定唔對佢好但佢收左工可以同另一半開開心心
你真係鍾意人你會點選擇？

你終於出現
個個好掛住你

我真係好唔開心架 今朝番工仲喊緊
因為今朝想同佢入錶果陣 見到佢竟然自己入左
覺得佢唔再需要我 我就係到喊到番工仲喊緊

岩呀 其實講到底 我都係想知佢到底係想reject我 定係我未夠能力令佢有動力走
雖然呢樣野係唔會有答案

post too long didnt read
有沒簡介？
好眼訓 瞓先

唔會掛
其實呢種性格好仆街 但對方一淋善 我就會去恰人
恰都算 我仲要塑造埋自己都係個拜金貪錢港女

咁你又諗多左既
叫左你咪亂諗野架啦

晚安

如果佢放工後 係可以開開心心 我就唔會想去馬啦
一開識佢知有男友 我冇做過任何野

咪直接話你鍾意佢 想俾多個選擇佢
然後可以set限期俾自己
努力追一排..佢仲係唔揀就收皮

我都有掛住你地架 但我摺埋自己 關埋房燈咩都唔做

佢似後者囉
佢唔會reject你架..reject你咪無曬後路
有個人對自己好..又隨時有泡 正

搞咩咁眼訓

咁日日都係我入錶架嘛
突然佢起身自己入 我好驚呀

你地班毒撚

如果有個岩既timing我都會想講
只係我貪心 想可以係有個更好情況講
呢步一走就冇得再返轉頭

終於懶完 做返一個鐘運動 又操咗半個鐘
攰

知道喇
我好上進架..year3喇 part time讀左咁耐我讀到想死
平時我想學新野佢又話我d興趣男人頭 唔俾我學

我其實想學射擊 佢話果D地方好多男人唔準學WTF

哈哈 水泡 呢生人都唔知做左幾多次

最少你唔好俾我知 你會好聽我話
要兇到我 我就鍾意

我最初都唔知 後來我發現我鍾意親都係呢類

老老實實
想乘虛而入都要有條件吸引到人先入到
你睇電視都知
做得第三者同男主角爭女既都係靚仔有錢高大性格好
吸引唔到人既連做第三者都無資格
只會淪為男女主角感情昇華既工具

好早咋喎

上水就OK

我覺得表白係唔洗岩timing

咁你都係早d休息 唔係聽朝都未recover到
我尋晚10點就訓..訓左好撚耐

我覺得要

咁咪唔得囉
水泡唔係自豪既事

佢話搵d女仔野學下 我話係咪插下花 畫下畫果d
佢話係喎

我話想學騎馬又話要等埋佢

岩timing感覺成功率提升

最底果句我又唔知係咪

我去日本

上緊上緊
心情幾好 俾多幾日男友子應該就ok

冇自豪過 係自嘲

其實鍾意既洗撚表白咩

我都知

不過真係無得改架呢d野
性格使然

係囉 我就係鍾意型既野
佢話我要玩槍就買把氣槍比我係公司射
屌都唔撚同

哈哈 係呀 朋友都話過我應該改下口味

你真係知人地全部野？
你呢啲情況其實可以做既選擇根本就唔多
一係等到人散先再試下追人
一係就算數，放過自己放過人，唔駛再煩

live左

好攰 訓

等個好女仔出現啦你呢d
遇到我呢類就仆街

agger

呢樣我都有諗過 所以我咪咁迷茫囉
我同佢又冇common fd打探到

唉廢事嘈啦 佢仲要發表過姆次唔鍾意我d興趣咁麻甩
我話未拍拖果陣我都係咁架啦
佢話做左佢女人要變得更好 斯文d

拜拜啦

你呢啲我應該係嚇走左

唉自己想點咪點做 唔洗下下咁辛苦諗咁多既

好 想 睇 J J 演 唱 會

應該係..我實霸氣過你

斯文啲
捉住佢玩一星期煮飯仔

呢個係我性格 真係缺點黎 諗諗諗

咁又有道理喎
好似個個叫我唔好搵男朋友 我死都要搵

獅子座？

佢只會坐係到等食

佢應該係要正宗大和撫子

諗咁多又係等個諗字 死就死啦

順應自已心意 都係唔錯既行動

好彩佢又無咁講
所以我媽覺得佢管得我好多

我人馬座架

咩黎架

我都係人馬黎
但我覺得自已唔似

你地越黎越誇張
不過佢又真係淨係俾我同女仔FD出街

之前有一堆男同事想唱k 有個女同事都join既
佢都叫我唔好去

整個啲咩香蕉燒賣湯
豆豉蒸皮蛋
白菜仔炒白菜
佢食完應該會支持你去追尋自己既興趣同夢想

我係正宗人馬囉 咩火星 上升星座都係人馬
其實我都唔係好留意

聽見都難食
我煮野食好叻架..拿我真係唔係講笑
我學煮野好撚有天份

睇人煮一次我就煮到差唔多既野出黎

整臭曬佢個名添

點形容比你聽好呢

唔識點分火星 上升星座 好似要知自已出生時間先得

就係要難食佢先會支持你出去嘛

已經google左
但係佢鍾意我既佻皮

係呀係呀 你唔知?

又岩..
但佢成日覺得我唔識煮野食
因為我從來無煮過佢食

我好易喊

咁睇過既我都識， 你要唔要試下食過你就煮到咁上下味？

咁又唔得...

信我
聽日試下白菜仔炒白菜先
之後整茄子炆矮瓜

白菜仔真係好易炒 又香又好味
諗下都想食

ps我鍾意食菜

唔知呀 問極都俾唔到我

西餐都仲勉強做到
中菜就真係好難

我老母反而係中餐做到， 西餐佢唔識煮

蒜蓉炒白菜仔

咁無計啦 少左好多樂趣

咁當然唔係咩酒樓級菜色啦
西餐我反而少煮

我淨係意粉都覺得難煮 整極都唔淋 唔知想點咁

正呀正呀
我好想知馬拉盞究竟點煮

點解咁講

好多d占卜都要時辰八字呀嘛

煮耐d就ok

93say個hi

好曬火 一支支咁又唔淋

今日有個93年出世既客抱住個7歲既女

今年足25

18備丫媽，36做丫嫲

青春

我想像唔到係點一回事 我自己都未搞掂

係咁架喎， 脫水意粉又唔係即整既意粉

問題係無錢

當公仔麵咁煮就得

仲試過爐邊果d熱到燶添呀

me three

我會成日篤9曬佢地入水 就好有成功感

去買d新鮮意粉啦， 易煮d又好食d

我要供我個女出國讀書架

有架咩
其實我唔鍾意食意粉

幾時住得到生果日 貴到

平過你供佢外國讀同未來幫佢搞移民先

93
家下都煩緊幾時可以同女朋友結婚

意粉

其實最易搞係一包包加水 再煮到收水 白汁通粉

訓啦
聽日再傾

都唔係個個國家得 而家有d要父母係公民先得

煮過呢隻幾次
好方便
但有時想挑戰下自己

hi

西餐好花心思

我淨係知美國

黎緊會試下煮

講咩？

煮咩

點解要我個女上連登

家下仲諗緊
扒會係首先要試左先

扒我都係求其 點解西餐咁難煮
我鍾意3成熟牛扒

上次係餐廳叫3成熟 隔離果檯望住我

因為冇人食咁生

我覺得好好食 果種鮮美好正

痴線你地十個鐘就26頁

一天不見，屌你十頁，點追啊

想我吹啲咩？

正常速度，高登年代一日3 post添

咁早都有人

星期五啦

終於都到今日啦

咁大雨既

一起身 好撚大雨
出門口又無雨
神奇

想跳槽

我都係

跳去邊？

大家都住得近

想碌過地鐵

試試佢

問緊嗰邊啲frd子

收工

早晨
星期五啦
有咩節目呀

文長不追
有咩更新?
早

返工做尖毒係屋企

尋日腸胃炎今晚打邊爐係未玩命

有矛人打機架依度

唔知，想玩啲l4d嗰類無腦亂射

hi all

高登無入過感情台

好撚曬喎

8點鐘好大雨
落左半個鐘就停
之後就曬到仆街

Earthfall 或者 Deep rock galactic

咁勇既你

最近沒咩時間玩

正 預埋我

就係今晚啦

主要傾煮咩意粉好

機會黎喇 飛雲!

我鐘意食正常果隻

屌啊 我岩喎

減肥，不了

減肥每個月都要有一日cheat day

早

係每日

屁子

月巴屎你

咩事呀義子

係

又要扮工扮成日
早知請假去動物節

早
起身食早餐

我點止一日

今日好似忙

今日開始？

不開心

係呀
但唔想同人逼所以不了

近兩年都冇去，好似都唔多野睇咁

琴晚玩左一個鐘
l4d2 專家mode

L4d2 其實好易
D隊友OK 一定過到

我星期一至五 食差啲
星期六日 食好啲
再加一個月一日一餐放題

冇野睇係真嘅
但今年有我鐘意嘅歌手嚟出show
所以先想去

旅行之前要食好啲monthly report 同initial 曬啲task &upgrade

潛 1200之前交貨

以前遊戲節同漫畫節分開搞開心好多
而家仲要有4分1個場俾D cosplay再逼左

係
又cosplay 又showgirl 搞到個場全部都係籠友

咩事

Fatfat

好似以前喺晒出面，睇完場內再去場外睇cosplay咪幾好
而家仲要俾4分1個場啲cosplay聚埋腳

最近想一個人食餐好既有咩提議
諗過一個人食buffet但會唔會太毒

唔會
我經常做

我減左磅
所以你打擊我唔到

上年去睇有差唔多半個場係吉嘅
我諗佢唔分個1/4出嚟真係會冇野睇

有無人會去動漫節？

試過一條友食燒肉

屌你咁點止一日

我減緊

係咪好高級果D BUFFET

星期六日既好啲 只係食貴啲
都係食返粉面

但呢班fd好難約唔想飛機佢地

香港食嘢好撚貴

淨飲

勇者無懼
尋日痛到郁唔到

食埋麻辣火鍋

打邊爐無乜料 淨係得佢個套餐d海鮮料

我聽人講好食先諗住去試下

咁我又冇咁勇

巧多嘢煩

是勇者不必怕!

窮J表示只食放題同任食火鍋

唔係差嘅 但為左打邊爐又好似爭d

煩乜

屌咩
我為左健康，自己煮

好耐冇打

大家捨得洗既地方唔同者

利申最憎放題

有fd叫聽日放題但生冷野真係唔敢食住reject左

星期日都約咗中同食飯

星期六日放假 食完可以柯三日

收工未呀

打緊pokemon超舊版

最近打仁王同電話隻龍珠

屌咩岩岩開工

紅黃藍綠？

我表示六日都要返

黃爆左，玩緊水晶

唔好自殺

紅綠藍 定金銀??

未有彩色果d版？

爆左黃，玩緊水晶

想問做占既巴打
一個人做占會唔會好毒？

彩彩地

唔會

開工

我啱

唔會 最憎d人成班人去做

其實我夢想係佢整一隻連所有地區
（好似金銀會連去舊版地圖咁 但連所有地方）
但除非老任想完左poke 否則都無咩可能

以前成隊係果個鐘數包左場成隊連教練係入邊 無外人
未出去街場做過...

好想玩番牧場物語

玩Stardrew Valley 啦

tell me

牧場物語以前超任果隻好好玩
我仲有ROMS響手

大隻仔

你一定發緊夢
Btw有冇究極日月？我準備儲活體圖鑑

想轉工

所以我超鐘意睇漫畫
個故事真係可以連住

沒買

我地個撚個都轉工

係 好好睇

我果陣鐘意雜貨店囡囡

窮jj無買

廢J應承左續約

No la 退役左變番100%純脂肪

忍夠

我多數同酒吧囡囡結婚

好玩唷，咁我返pkm post

對自己好d 走啦
職場上應該要自私自利

我有堆game向steam買左都未玩

爛船三分釘

巴打你都係儲game 唔玩game

未過試用

咁我隻船都真係爛得幾誇張

我鐘意玩 但我唔係玩得好深入

黑白D野奇奇怪怪
日月都有玩
但係個Z真係唔係好buy
隻獅真係幾型既

唉，但依排窮底，無得型棍裸辭

我想試對戰，但嗰邊個個都巧勁

黑白御三家廢到一個點
Z招其實好撚柒
怕火嘅太陽神

果個XY 究極進化又唔出多幾隻

因咩事

轉工就係去旅行既時候

扮

拿拿聲搵工啦咁

鬧乜

NDS之後已經冇玩pkm
最後玩果隻應該係金銀復刻

Y噴，路卡

又唔出水晶復刻

finish 上水

水晶真係經典
不過果陣細個窮要買啲水貨帶
仆街成日玩兩玩就冇save

鯉魚龍呀
火焰雞

究竟你係邊個

屌，就係11月去東京，但上個月去曼谷加老細生日都清咗我袋，窮到唔敢亂黎🤦🏿‍♂️

NDS果陣幾鐘意玩lost in blue
有冇人知咩黎

我想年尾去東京

果時玩金銀 拎隻鳳凰去copy
copy到唔見咗之後沒玩

綠寶都無出，水晶個故隊咗入心金魂銀度

東京一定會瘋狂洗錢

我知，我成日死

我想去買錶

有玩過 今應該冇玩晒

我黎緊去東京都巧貴 點解今年暑假咁撚貴

Me

年尾去要洗多幾錢，想去過聖誕同過年

我完全無概念

D同事朋友去日本
我例牌都會要佢地買隻比卡超返黎

但日本過年真係好吸引
希望拎到假

想去poke center

我就xy版

有d係玩左一陣
跟住冇玩

我都係咁
library 100幾隻game得10幾隻玩多過10個鐘

有巴打呢D FD真係俾D耐性就可以借免費GAME玩

我有GAME 不過沒FRD

爆左黃，爆緊水晶

難啲，始終得關東+城都(關西)真係連，其他其實係九州美帝北海道

早排有玩

雜貨

Same

好撚多ending

巴打有咩game

原來有人整左漢化

我做你朋友

真係好好玩

我玩ps/gba版梳

沒哂 部PS4俾細佬搶咗去玩
遲下買返PS4 PRO

起底啦

起左pizza咁大條既底褲

牧場我淨係玩過SFC版

想返英國，但啲垃圾天氣

返去繼續玩水晶

早兩年去好天

想當年上太空捉夢夢都係啲𡃁仔係公園一個傳一個

尋日同男友講左都話我有幫佢入錶
今朝同我講唔該

我唔係鬧交就咩都唔理咁無良心架囉

唔玩你呢d囉

呢個真係入得香港都市傳說十大
仲以為咩博物館個火箭可以坐

佢有咁話你？

我懷念的，是最美好的時光

屌根本就冇

我看著大風吹 你在哪裡

總要有個𡃁仔話自己睇住個表哥捉過

都唔知邊個契弟呃得黎咁撚有說服力

我懷念的 是無話不說

話我咩？

話你鬧交時唔理啲野

重有乜撚野精靈聯盟附近有精靈交換中心，同埋咩推貨車捉夢夢

岩岩個大陸客同我講
係LV掃左10幾萬

完整對話
我
大陸人

屌你做乜無端端有對話
有兩萬咁高咩btw

93尾

要齊打哂四大天王
拎8個勝章放入個火箭到
就會升上太空

我點知呀
明明對住個大海食緊飯
佢就走埋黎問我

Lunch回家煮飯舉鐵

要捉齊所有精靈
全部都80lv
咁大木博士就會同你講野比飛你

因為總會有一個人會話自己睇撚住佢表哥捉到

有我呢D垃圾港女
準備買個兩手名牌俾自己做生日禮物

自

表哥就是我自己

兩手

表哥真係乜撚都講到萬能

我個表哥係仆街黎
細個屈我同細佬 一個10歲 一個6歲 玩爛咗佢ps2手制

表哥係一個好似有啲關係但你又唔會接觸到既身分
吹到幾大都唔會比人識穿

我表哥仲用隻雷超呃9左我隻比卡超走
搞到我黃版個save冇比卡超跟住我後面

咁仆街

打到隻雷超嘔返粒雷石出黎就會退化，好似係

果時覺得隻雷超好很肉酸

真係好仆街，果陣仲細俾佢氹左
仲要一開波就俾佢換左
果陣鬼咁開心有雷超用，玩耐左先知自己俾人昆

奇異種子個樣仲柒

黃版嗰隻已經好靚仔

紅綠版

藍版

3隻都痴肥...

藍版最嚴重

已經好過 Alora版

當年嘅椰樹獸先正，霍金咁

墊士

寶寶

水晶都有啲係柒，
重記得當年玩水晶隻野出場識郁幾撚感動

火球鼠

我最中意
細個最struggle 係進唔進，暴風鼠勁好多但柒

幾撚時先收工

你地有冇人玩係鍾意養D普通獸
我細個見個個人一樣全部神獸
自己就主角一隻+5部普通獸

我乜都用下，細個就梗係中意神獸，但至少有一隻主角同一隻秘傳機器苦力

唔係話神獸得個樣咩
對戰好似係普通野勁過神獸

當年通關好似係大比鳥雷龍恥鬼火爆獸紅色鯉魚龍同利基亞

有撚排

痴線利基亞招天空衝擊波型到仆街

恭喜
得左請食飯

我想整返隊水隊

去完旅行再send CV 等個19HR 再搵我in

如果成功人工加40%

我加得20%

全水？

加40%咁爽

加咁多

優秀人才

等收工
我個靈魂已經離開左公司啦
我個肉體幾時先走得呀

個女仔仲等緊你

亂入r水吹

托也巴

你好

大家同公司架嘛
佢都未收工架

最近點呀你？

仲係毒撚一個

爸爸無事呀嘛？

老豆都去咗搵呀妹lu

RIP

未話佢仲等緊你帶佢去睇黃子華
唔好咁快走

Sorry
希望佢地係上面一切安好
你都唔好唔開心

咁我都一定等埋佢既

唔洗sorry
其實都過咗嗰個好唔開心嘅時間
麻木咗啦
不過宜家就成日自己一個好悶

辛苦哂
我都經歷過類似既情況
巴打 加油

扮工好悶 入黎R水吹

就放工
雖然好似要OT

星期五先要ot

放七點 仲要扮多一個鐘

搵下啲朋友出街囉

通常星期五都要OT

慘慘

巴打都加油
唔知大概要幾耐先會無咗嗰種空虛

咁你又慘啲
不過我試過收6點,但6點半先黎開會

因為我underpaid 好似係

巴打要振作呀

1730 又有user task
好彩1740 完成

閃人等去旅行

個個都重色輕友

放工再返工

加油

一次半次都唔出？

睇你點排，利申專家級

單機冇恥鬼

100Lv都係鬼斯通

加40勁喎

無錯
我爆機係暴風鼠蝙蝠水君尤基納

不過鬼欺通靚仔過肥恥鬼啦

加油 咁代表你搵到錢

但係好眼訓
聽日仲要10-23

咁又誇得滯

番十三個鐘工？正+兼？

都有出嘅 不過少d囉
呢一年內屋企發生咗好多嘢
搞到我好多嘢要顧
跟住突然就煩完呢d嘢之後
就發現自己同個世界好似脫咗節咁
開始唔知同d 朋友講咩好

火焰雞
夢特 神速 天下無敵

淨兼

絲打好有錢
幾時請唱k

冇啦 正職人工低先要兼 加埋先夠用咋岩岩

火雞耐久唔高，第一turn唔係接棒出黎未有buff好易俾人一個地震請落台

幾時唱k

我驚我肥食柒毒到嚇親你

佢無咁講呀

有咩part time好番

黑絲正職好多時間出黎？

今日打保齡打得好差

一般般啦

好耐冇打，應該100分都冇

辭左工 失業 有無工介紹

做過Häagen-Dazs兩年, 你問我答

LIHKG @ Android

走左啦咩？

1001

咁突然？你想做咩先

差係幾多分

1

2

3

4

5

推得好快

6

diu

1001!